集中討論 機場和你飛 2.0

P牌第一次開post
係外面有好多關於勇武休息，和理非上前的post,亦得到眾巴絲支持，但又無人實則去開post傾,
係到發表自己小小的意見，亦比個平台巴絲討論

上次係機場和你飛的活動 得到可觀的成功，我覺得可以攪多次，但我要強調:絕不能在機場勇武

係接機大堂拉易拉架，派傳單，甚至巴打可以變身做流動電視，播映有關片段。要做好文宣，但一定要繼續對準5大訴求，控訴警黑合作，暴警暗殺，非禮義士，化武攻擊…同埋互相提醒，黑警不克制，但黑衫能克己。緊記自己係雞蛋的一方，對抗野獸與高牆時，不能令自己也變成野獸，失去人格（當然，被人打/受威脅當然要還擊，和理非唔等於左膠）

另外有份之前做港鐵/巴士貼紙的巴絲可以繼續做，遍地開花，可以痴係地鐵，輕鐵，電車；甚至巴士，小巴的椅背，巴士站牌等…依段時間比勇武休息一段時間

記住，馴獸都係要給予適當比例的糖果與鞭子，一直鞭會有反效果

係到祝各位旅途愉快

自推一次

係味今個星期5？

係，8月9-11號一連三日

推

支持 唯文宣poster質素有待改善

今次要升級（非暴力) 但應該睇下點樣癱瘓d operations

完全贊成 但連搞3日有保留 和理非未必肯3日都出黎

其實人夠多，已經可以癱瘓。如果特別要做野黎癱瘓機場運作，影響到旅客，會有反效果?仲比埋理由d狗清場。

好像上次咁靜坐，唔影響旅客，又做到宣傳。升級係可以，但我覺得今次應該向和理非果邊升級（主動同旅客宣傳，派貼紙，甚至full gear義士同旅客講解背後原因），有巴絲話的彈殼展都可以

Pish

麻煩借個位黎

感激新民主同盟支持809 活動
8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求

poster 要多用英文

屌你國師喼盾+鋸齒步

我無野講

Push

推
大家唔好被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考
By天琦

我地已經欠天琦一次,唔可以再令佢失望

搞啦

睇國務院嗰兩條友，非常驚中國人會拎到傳單同相關資訊

推晒所有機場post
8月9-11日
和理非進場

支持連搞1星期
3日太少

輕輕一推

繼續推推到全世界89出黎接機

同勇武割席先係出路

多謝你推POST 但我諗依次係我地最後一次見面
Show blocked User: End_.
完全封鎖「End_」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定.

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

推
萬人接機不是夢

冇可能日日出黎唔知你冷氣軍師定乜 日日搞精神體力根本應付唔到 只會人數愈來愈少 要搞就集中幾日 手足都要開飯 日日出不切實際